## Getting Started

No-code парсер web-сайтов 
Можно из блоков составить парсер и в автоматическом режиме получать информацию с сайтов

Планируемые фичи моего решение
-Бесплатное решение (можно легко установить на вашем сервере)
-Созданные парсеры можно вызывать с помощью HTTP REST API (Для этого нужно указать блок с которого будет начинаться парсинг, и указать блок на котором парсинг будет заканчиваться)
-Из парсера вызывать другие парсеры (это вытекает из пункта выше)
-Сохранение результата в разлиных форматах (CSV, JSON, можно даже будет в AWS S3 Bucket сохранять)
-Можно самостоятельно написать свой модуль, и добавить недостающий функционал (например недостающие блоки, но надобы еще продумать как именно сделать модульную систему)
-Созданный парсер можно сохранить в JSON формате, а затем размещать в магазине (нужно еще написать магазин)

Описание блоков

INIT_BROWSER
-Ничего не принимает на вход (стартовый блок)
-На выход отправлет созданный браузер

CLOSE_BROWSER
-Принимает браузер и закрывает его

OPEN_PAGE
-userParams = { url: string, viewPort: {width: number, height: number} }
-На выходе отправляет страницу
Ошибки
-Если не передан на вход браузер - показать ошибку
-Если не получилось загрузить сайт - показать ошибку

CLOSE_PAGE
-На выходе получает страницу

TAKE_ELEMENT_BY_SELECTOR
-Принимает на вход страницу
-userParams = { selector: string }
-На выходе отправляет элемент
Ошибки
-Если не передана страница
-Если не удалось найти селлектор

EXTRACT_TEXT_CONTENT
-Принимает на вход элемент
-userParams = { key: string } в пользовательских парметрах key (ключ) указывает имя ключа по которому сохранить извлеченный текст
-На выход отправляет пару { ключ: извлеченный_текст }
Ошибки
-Если не передан элемент

